［無人知］私家車開衡油撞黑衣人

EK4304
灰色車

樓主昏迷咗成日

係咪香港有時差

岩岩坐完出黎？

Sor 請拉